其實佛利民(民民)係咪青頭仔

見佢講到自己好experienced 但通常一個青頭仔先會想全世界覺得佢勁fuck得🤔

佢骨場浪子 經驗豐富

佢毛都未出齊=.=

講英文係咪勁啲?

勁唔勁就唔知但講英文一定係高貴

佢激光脫鳩毛啫

夠唔夠膽用zoom同我英文freestyle魚台直播?

佢洗樓嗰陣你仲係粒精子咋

好少見樓主驚到潛哂水

依你推斷咁樓主都𨶙青下

Zoom俾柒頭仔用 我呢啲high class係用FaceTime

洗樓好型？

fuckboy浸fuck味係cover唔住

留名等睇是但一邊笠水

係咪串親你？係嘅話我願意道歉

係 請你道歉 (用中文)

im so sorry.

今日已經成功串到樓主好嬲
休息一排先再diss過佢

打中文好辛苦你？

可以肯定唔係
幫襯過我==

經濟學家?

但樓主成日都講到自己好fuck得🙄